唔怕你知，請大家搭高鐵引狗 poly 靠你

西隧或高鐵，送頭救人，你肯唔肯